終於知道林奠點解死都唔封關

林奠：封左關我d淘寶貨點算？點樣送落黎呀親？